
                      Seamos honestos, nadie daba un duro por está película, pero resulto ser muy buena y muy entretenida, si es cierto, es mucho más disney más que marvel, peró la película es muy divertida y muy recomendable, la miraría una y otra vez .

Mi nota: 8/10
        
            